有冇絲巴食過依一隻避孕藥( 安意避 )

我第一次食，係黎m第5日姑娘叫開始食，食左第9日比男友入過。 而家食完21日藥，停左3日藥，都仲未黎m.要吾要返去見姑娘？

爸爸

男人唔會懷孕同黎m 你可能係胃出血

我係絲

各位我係絲打

有停m作用，
同埋，兩個男人唔會生到bb
脷申，巴，食過

有冇中出？

No

你兩個都食先有用

有冇人可以解答下我當第一次食避孕藥嘅時候佢話要等七日先可以完全有效咁我想知道我食完第一個cycle第二個cycle開始嘅時候使唔使再等七日 我意思係唔計黎m個七日

唔駛

姑娘話要

唔洗